覺唔覺窮人生仔仆街，但生女就ok

你係女
除非真係最撚慘個1成
身體有缺憾又濕疹又盛個d
根本做女人窮有窮玩
但男
as long as你唔係最top個1 兩成
無論身高上定社會地位上
你註定好撚慘
有錢都未必有用
但起碼有錢當叫做補償
女人你普普通通冇人gee gut你
但男
就算好努力
到頭來衰左
你就咩都唔係
錢真係最後尊嚴

我都係咁諗可以點

冇乜點，仲想繼續努力但求奇跡，唔想努力搵阿姨，珍惜生命

生女都要有樣有前有後，成日著短裙肯露，樣樣都冇又係要珍惜生命

你唔係話外國男人最好咩點解依家變左女